香港會唔會進化到hit and run

一開始聚人係要準備物資同戰鬥人員，準備好足夠物資之後，就be water去其他地方，但千祈唔好走曬

當警察一打算推前線就可以hit and run

以還擊爭取時間

以人多製造更多據點分散警力

利申 純學術討論

火力全開！

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

求討論

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

我同打算講，有個著黑色衫後面寫警察，但冇委任證嘅不知名人士，對我地路人呼呼喝喝，仲有武器同盾牌。由果刻開始我相信，暴徒真係著黑衫

推

咁我呢